當有正義無法戰勝邪惡力量存在, 你會點做

1. 成為邪惡打倒邪惡?
2. 貫徹自己既正義, 向惡勢力屈服?

魯魯修:「成為邪惡, 打倒極惡」

搵更強大嘅正義幫拖

成為邪惡打敗正義 建立新秩序

朱雀：從內部改變
魯殿：

星刻：我冇時間了

以武制惡
體制上改變唔到 就由武力解決
我相信無咩國家可以逃得出呢個定律

套野完曬都未死

呃9天子呢個未成年少女

以魔制魔

有冇睇過黑獸？ 安分守己享受做雞囉

七孔流血還七孔流血, 死還死,
大家千奇唔好搞錯

走咗啦，如果你有睇劇場版就知

賠你阿麼, 劇透可唔可以加密先?

有睇過tv版都會知
old news黎
如果話劇透
咁劇場版個標題已經係大大ge劇透

同歸於盡， we burn , u burn with us